發覺hkbn班sales都幾仆街

話說今日hkbn打黎叫我續約
條女一開始就一輪嘴咁講話會比乜乜柒柒優惠（但其實只係加左舊垃圾 仲要加我價）
點知講完之後就無啦啦話會幾日後send返個續約sms比我
但過程中我完全冇講過我會續約 佢亦都冇問過我想唔想續約
我聽到就即刻話我冇講過要續約
點知之後佢依然唔放棄 繼續重覆一次d優惠
最後頂唔順 同佢講唔洗 直接cut佢線

如果係d阿伯阿婆或者聽得唔清楚 真係會就咁比佢水左續約

半個鐘打嚟兩次
Offer 278 乜都無送
到最近 228
佢老味我一句， 你地公司咁方便，上網續都得啦
佢即刻收聲